【又係東方】跑馬地2男女燒炭 送院俱亡

跑馬地大坑徑25號，今日(30日)凌晨3時56分，上址保安員於巡經一單位時察覺屋內疑有燒焦氣味傳出，於是報警求助。消防員到場破門入屋，發現有1男1女昏迷倒臥在屋內，旁有一盤燒過的炭。兩人由到場救護車送往律敦治醫院搶救，惜送院後均證實死亡，至於兩人身份及燒炭原因有待警方進一步調查。

rip
【想制裁梁振英，咁你唔推呢個？】

《全球馬格尼茨基人權問責法》授權美國總統，對任何非美國公民予以制裁，包括禁止入境、凍結相關個人（或者組織）的財產。

其制裁的主要對象為：對非法處決、酷刑或嚴重侵犯人權事件負有責任的政府官員，以及妨礙那些為爭取或促進人權的個人或組織的官員；包括上述官員的代理人，不分官階高低，甚至包括非政府協力人員；有嚴重腐敗或受賄行為的官員；為上述人員提供便利的或轉移其非法收入的或提供其他技術支持的相關人員。

＝＝＝＝＝＝＝＝
白宮聯署（10月10日到期）
請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》

簽＞查電郵＞確認簽署＞廣傳

又被燒炭

又一共產黨透過黑警殺人
最後梗係話無可疑